《鬼滅之刃》漫畫發行突破一億部！僅花四年破《ONE PIECE》紀錄

日本漫畫家尾田榮一郎從 1997 年開始連載的少年漫畫《ONE PIECE》長年以來都是全球家喻戶曉的「現役日漫王者」，海賊王不僅長紅連載至今達到了 23 年，漫畫在全球的瘋狂銷量更是有目共睹，成為了健力士世界紀錄認證的紀錄保持人。不過就在吾峠呼世晴 2016 年開始於 Jump 連載的《鬼滅之刃》於去年憑藉動畫全面大爆紅之後，現在鱷魚老師在短時間之內又打破了《ONE PIECE》一項王者紀錄，證明全球瘋鬼滅的爆發力有多嚇人！

集英社現在就公開了最新數據，確認了《鬼滅之刃》累積的發行數已經正式打破一億部，包含了電子版和特裝版漫畫。讓已經繳出《鬼滅之刃》漫畫大結局的作者吾峠呼世晴僅用了 4 個月又 3 個月，就打破了尾田榮一郎《ONE PIECE》過去保持長達 7 年又 1 個月的王者紀錄，《鬼滅之刃》正式榮登日本漫畫史上最快銷售破一億部的作品，實在太風光！同時一集平均就賣出 454 萬本的成績，也打敗了《ONE PIECE》421 萬的日漫史上最高卷均紀錄。

《ONE PIECE》是在單行本第 36 集時正式達到銷售破一億部的紀錄，自此之後就成為日本漫畫界史上速度最快的王者，沒想到 2019 年殺出了《鬼滅之刃》，僅以目前的 22 集單行本漫畫就打破了海賊王的成績，不免讓人再度佩服起《鬼滅之刃》強大的吸粉和吸金之力，甚至讓各大書店的《鬼滅之刃》所有單行本都一度賣到缺貨，粉絲都必須要跑好幾趟才能夠蒐集到整套。

雖然 Jump 連載上已經刊登出《鬼滅之刃》最終大結局，不過單行本當然依然在發行，日本即將於下個月初 10 月 2 日發售《鬼滅之刃》第 22 集，封面由帥氣又俊美的混世大魔王無慘登場。另外接下來第一部動畫電影《鬼滅之刃劇場版 無限列車篇》也即將上映，鬼滅迷快沸騰起來吧！

4個月又3個月即係幾多個月

連登:垃圾狗也不屌
全球:

得連登仔先係清醒

笑死
之前有逢紅必反既連登仔話套野大結局完就會收皮冇人記得

會員 希特拉 #25345 係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

原神 外媒評分出爐 : 驚艷迷人

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！

咁你醒未，樓主支那狗嚟

會員 希特拉 #25345 係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

原神 外媒評分出爐 : 驚艷迷人

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！

依家連討論嘅價值都冇
其他漫畫完左都仲有人討論下

好似刀劍神域咁，呢個純粹係動畫帶起左個熱潮。

日本即將於下個月初 10 月 2 日發售《鬼滅之刃》第 22 集.
睇黎日本有2個10月

我真係唔識欣賞鬼滅

表示左套野就算係公式+爛尾
都阻止唔到連登仔逢紅必反係小眾既事實 (世界線收束)

one piece 先係overrated 畫風亂戰力系統亂打鬥又係亂一味人多睇到好辛苦又成日懶感動拖到仆街

只睇漫畫就知係庸作
吹奏動畫製作得好咪吹奏飽佢囉
一班傻閪無撚深度對故事戲情無要求話人逢紅必反

以後海賊撚冇得用銷量打丁了

激到班連登仔紮紮跳

但係佢漫畫真係好一般ja wo

有深度同多人睇係兩樣野黎